荔枝角長沙灣有咩茶記黃店

黎緊幾個月都要係個頭做野

除左時代，程班長，仲有無好介紹

同埋有無邊間係黑或者藍，費事唔小心幫襯左

要求唔高，正正常常就ok

利申：覺得龍門幾好食

出site ？

睇wolipay唔係實際啲？

友利冰室

唔自爆了

龍門都好食師兄你食開屎架?

王孖記, 四喜, 甜記餃子

巴打食過龍門個羊腩煲未先，真係平靚正wor

即係佢話你知佢對食無要求，淨係夠黃就可以

時代冰室

今日食左

窮撚邊有得有要求

勿當奴

唔食時代可以去紅米

其他茶記好似都係藍

黃金冰室

紅米隔離間港佬車仔麵都係黃

紅米/李圓圓
d2一期一上第一間越南野
d2 2期kool/友利/3樓鹽水雞
程班長同層americano
億利樓下海南雞泰亞來
千之味

唔怕遠就去埋四喜買面包
個頭都有甜記餃子

港佬隔離間泰亞萊都係黃

收到黎緊慢慢試曬佢

燒山囉

紅米

日日時代得啦咁多款

皇室冰廳

係咪有間叫友利冰室 係D2果邊
好似係

元州牛肉麵
鰹烏冬

2019年10月4日，華人飲食以總代價1200萬元向獨立第三方收購三間分別位於慈雲山、新蒲崗及荔枝角「Red Rice米飯主題」港式連鎖餐廳各80%股權

已變藍

早餐正喎

黃金都叫難食

D21一上樓嗰間係泰國野
Thai-gxx

元州牛肉麵勁好食

皇室冰廳
堅正車仔麵扒飯

唔係茶記嘅黃店，仲未有人提嘅有：

D2一期3樓走肉蔬菜，地下LITTLE BREAK

D2二期地下HOLLY BROWN，1樓花斑茶社

外賣都ok嘅話香工嗰邊有齊栢林同Hero’s friday

牛寶寶

識貨

燒山架

皇室係黃記咩

好似好多人都唔知黃藍地圖其實未死
出街想睇附近有咩食都好方便

乜原來Kool係黃店認真唔知

睇資料係有播歌有文宣所以係黃

wolipay顯示係

黃到核爆

已經估到咩公司

燒山d財技來，燒山第一份工做乜你知唔知

好好運沙牛面呢排好紅

黃定藍就唔知啦